【出書鳥】《任務完成》今日終於扑左我個女上司(七)

香港地下俱樂部

各有特色的執行者

與眾不同

只要填上目標人物

七日之內

《任務完成》

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－

3日半推爆左個post 多得大家咁癲
出到第七個post，依然要多謝咁多位既支持，黎緊出書唔好放我飛機。

以下為大家呈上自制劣質trailer：

傳送門

POST1:

紙言連結：

支持小弟創作，請follow我ig
IG:silvergrey0213

紙言可以追返以前的故事：
《曖昧是相愛中最幸福的階段》（已完結）

《女神話贏左遊戲，就真空同我出一日街》（已完結）

《這之後，我們班獲得了殺戮的能力》(連載中)

hi

3

已出場執行者人物表

橙色為舊組織的面具稱呼

首領
劍齒虎
－暫未出場。為執行者的創立人。

五星執行者
俠客
－公認的五星執行者的首領
－身份神秘，不為名利所動

偵探（狐狸）
－國際知名的偵探
－身家五十八億，為執行者之首

眼鏡蛇
－暫未出場，行事怪誕

意外殺手
－原名莫志明，擅長製造「意外」
－認識穎澄﹑銀仔等人

詩人
－暫未出場，居住於台灣的女詩人

四星執行者
薛正龍
－目前身家：三千二百六十三萬（另有一間市價六億的上市公司）
－信條：在任務的許可下，獲取最大的利益
－身高186cm；運動型；20cm；擅長變裝

蔡穎澄（白兔）
－36C；164cm，不喜歡穿內衣褲
－行事只憑喜好，不受他人影響
－處理委託手法極為殘忍 ，只求最有效的方法
－與「銀龍」集團有關；與陳紫瑩有敵視關係
－銀仔的師傅
－武器為「銀影」，可自由伸縮

4

正 又搶到1001

屌你

新post正皮留名

4日後又有得搶過

Lm

上回提要：

五

「我係荃灣區2號獨立候選人周永昌。」周永昌的樣子看起來疲憊不堪，讓人添兩分可憐：「請大家救下我個女。」

面對月薪十萬的工作，以及無數與名人合作的機會，的確很吸引。然而有危險的人是自己的女兒，身為一名愛錫家人的父親，周永昌又怎能放棄她們。

周永昌希望透過記招讓犯人看見他的「決心」。

看著記者招待會的直播，陳曉霖琳覺得這個人簡單是瘋了。為了立法會議員一個身份，周永昌到底可以放棄多少東西？他難道不知道這樣做會害死自己的女兒嗎。

然而周永昌卻非有自信，對於政治，他比妻子更了解。

政治就是不擇手段。

要不是這樣的話，自己豈會有今天。

政治比的，從來都是金錢與知名度。你認識多少政黨領袖，認識多少政府高官，跟你的熱誠無關。愈是有熱誠的人，愈容易被人利用，

周永昌將自己收到的綁架信展示在傳媒面前，並向大眾宣佈：「只要啊女返到屋企，我就即刻退出今次選舉。」

周永昌眼泛淚光：「對於我黎講，冇野比屋企人更重要。」

記者招待會過後，女兒並沒有回家，陳曉琳更加擔心了。去他媽的什麼選舉，她根本不在乎，女兒對她而言才是最重要的。她責任周永昌的狠心，但卻沒有罵他。

因為陳曉琳沒有這個機會。幾乎由周永昌離開記招現場開始，他就沒有再回家了。在半個小時之內，就算不是荃灣區的居民，也認識這位周永昌。

周永昌幾乎可以說是化腐朽為神奇。當然外界有不少人認識這是周永昌的陰謀，特別是存活於網上的戰士。然而這一著居然能引起這麼正面的回響，這也是個奇跡。

──周永昌自己創造出來的奇跡。

另一方面，林楚才被認為是這次綁架案的兇手。雖然法律並沒有判他的罪，然而這個社會不乏聰明的法官，大部份市民已經在唾罵林楚才，有的人更趁黑破壞他的選舉物資。

周永昌接下來要處理的，遠比自己想像中還要多。

選舉比的，不過是名氣和金錢。有了名聲，自然不愁金錢。

在一天之內，突然冒出了很多支持周永昌的人。周永昌的團隊一夜之間壯大，多了很多義工來幫他拉票。加上周永昌本身的名氣，他在區內是無人不識。只在短短兩天，靠著募捐就獲得了六百多萬元。

這是一個極為誇張的數字，是一個不可能存在的數字。

當然不可能，因為這一切都是周永昌的計劃。

今日有5000字？

新po當然有文

冇諗過咁快，打得700字 po住出黎先，轉頭補返

xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx

「咁樣你滿唔滿意？」

「滿唔滿意係睇你地既莊生，我只係一個傀儡」。房間中只有兩個人，一個是周永昌，另一個是「義和」的龍頭莊嘉義。

「你要名，我地要利，大家開心合作。」

綁架女兒的，就是周永昌本人。所以他從來沒有擔心過女兒的安危，他也不擔心外界會怎麼用他們有限的認知來看待這件事。周永昌要的，只是所有事情的「合理化」。

合理地讓「義和」的人手加入周永昌的陣容，合理地將資金轉入一個獨立候選人身上，合理地利用黑社會勢力打擊林楚才。只要有銀彈，周永昌在接下來才有力量硬踫硬。

「你地黃大仙既組織，居然對荃灣都有興趣。」周永昌冷笑。

「黃大仙只係一個起點，勢力既野，冇人會嫌大。」莊嘉義接著說：「今次真係辛苦你喇，原本可以唔洗咁辛苦。」

這次合作，本來是有三個人的，但現在只餘下他們兩個人了。

不少政界人士會跟商人和黑社會合作，這樣做對於他們的選舉和日後的工作有幫助，當然這種幫助是三方都有利益的。本來周永昌已經找到了一名IT的富豪支持自己，他可以用捐款形式為周永昌的選舉提供資金。

更重要的是，這個富豪與香港五大家族有緊密的合作關係，這些家族才是周永昌的真正目標。

然而在一個月前，莊嘉義和周永昌卻收到他的死訊。

何靖民。

周永昌只知道他突然死了，他能想到的只有兩種可能性：一是被仇家追殺； 二是何靖民和家族的合作失敗，被反噬了。人多有錢也沒用，到了關鍵時刻，也只是力量。

只不過有效利用金錢的人，懂得用金錢來購買力量。

周永昌卻不知道，何靖民的死與執行者有關，因為他並不知道地下室實驗的事。

莊嘉義點點頭，說：「如果佢冇死，你個女就唔需要受呢啲委屈。」

「冇穿冇爛，受少少苦當係磨練。」

最可憐的人，往往是背後操控一切的人。

名利與家人之間，周永昌早已經有了選擇。

新POST正皮留名就係咁簡單
仲有出文呢屌你

Sor呀銀仔㩒錯腐皮捲

何靖民

即係呀紫係講緊穎澄會得罪埋啲黑社會
黑社會可能又會同政府有啲勾結
政府就會搵螢火蟲搞死穎澄

銀仔回應下

btw穎澄係咪應該加返滅國者做代號

屌你啊

係咪要劇透

黎緊螢火蟲同俱樂部決鬥，越諗越複雜

係咪今晚飛?

好睇好睇 支持支持

過2日

徵選莫志明，意外殺手既代號，要型既

講乜

腦閉塞，即場出個有甜番外篇補數得唔得

「今次去日本，我地要同房。」呀紫說。

「我地係黎做正經野嫁。」

「你做正經野，我幫你含。」呀紫的手開始不安份了。

「喂，呢到係飛機黎嫁！。」晚上，幾乎所有人都睡著，只有我們的座位上亮了些微光。

「我都眼訓喇。」呀紫打個呵欠，然後向我這邊傾過來，慢慢打拉開我的褲鏈。

我不敢發聲，因為一但發出聲音，別人就會知道我們在幹什麼。但即使我不發生聲響，呀紫也不會理會：

雪！雪！雪！

銀仔同呀紫

銀仔上個post叫我唔好再推，我係好聽話的

呢個post任你推

今個post大家齊齊做CD-ROM

一次過睇哂6個post再live
好睇好睇
銀仔加油

推呀

推

唔推post

無文就唔推

有就 推⼀下

得閒推一推
等5000字

新post 推推推

用3日時間就POST 1追到LIVE

金剛狼抓春袋

打錯字
金鋼狼抓春袋

今日好得閒, 可唔可以推多幾下呢?

其實禁推法有意思咩

冇架, 推下身體健康D咁掛....

同埋應該係「咁」定「禁」呢?

支持，舉五體贊成

幾多文都唔夠

幾時變左5k

我都係唔明做咩徵個名俾莫志明

新讀者

冇㗎 又唔會有錢收。
不過我會因為咁而出文就真既

去完旅行返黎仲係post7

咁幾時出???等緊放工好悶呀喂~

多幾個人講下野, 試下今日推爆佢??

無錢收有文收

Post7 仲要唔好過100回

試下推爆都未有100正皮

銀仔要正皮定推POST?

有冇人???

有幾多人同我一樣, 冇睇過殺手故?

我睇過

銀仔快啲講何靖民同佢嘅關係

蠍子

死亡指揮家

中出即飛

lm 再推

傻左？

推po

黎緊解釋

唔錯

呢個都好
但係最好2個字

留名

今次遲左

六

那次記招完全顛覆了選情，周永昌人氣大增，雖然他說為了女兒而放棄是次選舉，然而仍有不少人支持他，希望他能夠繼續參選。

情感與政治能力是兩碼子的事，然而在選民眼中根本不重要，他們投票的唯一標準只是喜不喜歡。

老一輩的人如此，年輕一輩的人更甚。只是他們各自有自己的道理，各自認為自己的看透了政治。

又或者他們真的看透了政治，知道無論是誰，也不會真心做實事，既然如此，不過投一個自己心儀的。

這一次計劃最大的作用，除了是資金和人力的輸入外，更重要的是能以黑社會的勢力打擊對方，比對方早著先機。

政黨與黑社會合作，這並不是什麼出奇的事，出奇的是讓市民知道這些事。所以無論是黑社會還是政黨，都不會讓這種合作關係外露。黑社會的作風並不是以往我們在電視劇上看的，以為自己認識幾位高官就可以威脅他們，或者橫行霸道。真實的社會中，他們是有一套利益輸送系統，互惠互利。

要與黑社會合作，就必須先放下自己對與這個「第二社會」的成見。說到底，他們不過也是生意力，賣的是暴力。

當然林楚才的政黨也有黑社會的勢力，但是失了先機，即使現在調動這些人，也派不上用場了。如果林楚才也請人去破壞周永昌的選舉，明眼人必定知道這是他們的小動作。更甚者，周永昌可憐的形象更加突出，只會使更多選民倒戈相向。

這不是個聰明的做法。現在黑社會的力量對林楚才而言，只能夠做到保護自己的作用。只是在他們還不曾派出黑社會勢力之前，莊嘉義已經走了。

達到目的便抽身而退，莊嘉義從不戀戰，他的判決非常準確。

要不是他擁有這果斷的判決能力，又如何能力這三年間橫空架世，肅清整個黃大仙的勢力，找到不少合作人，進一步將自己的合作人推進立法會之中。

這件事還需要多蘊釀一天，就當是林楚才知道自己敵不過周永昌，然後自己再公開演說，指出要是女兒安全回來，就決不追究這次的綁架事件。

然後女兒就會安全回來，自己便可以繼續這次補選活動。

這個立法會議席，周永昌深信自己志在必得。

放工有文睇

遲到好過冇到嘛

工程師

失控

一鍵留名

冇正常過

推推推推推

死指？

會唔會係「 不如」呢？

正

silent assassin

死神

繼續留名

努力咁推

導演
意思指佢自編自導去發生「意外」

係
太急，大家逼到我po文

原來係幫莫志明改個短啲既代號？
但意外殺手有咩唔好
除咗四個字

咁龍仔呢
唔改啦？

101

幫你諗完就出文喇

有需要

唔係海豚咩

今日d靈感好似屎咁 諗極都冇

咁嘔啲番外編黎吊住條癮都好吖

愈接近成功，愈容易失敗。

周永昌發覺有不妥的時候，是因為閉路電視的畫面消失了。

周永昌不可能不管自己的女兒，所以他租了個單位將女兒藏起來，提供足夠的水和食物，然後每天透過閉路電視觀察女兒的情況。這三天來都沒有什麼大問題，女兒雖然受驚，但是沒有受傷害。

沒辦法，周永昌在妻女面前是個好父親好老公的形象，他不可能跟女兒直說自己的計劃，這樣贏了選舉輸了家庭的事，他絕對不會做。而且這件事有更好的決定方法，透過莊嘉義的力量，就可以輕易請人照顧好女兒，自己則是透過電腦，確保女兒的安危便可。

然而這一次，閉路電視卻變成一片黑暗。

──被什麼阻擋住了。

雖然選舉之事重要，但是救回女兒更重要。周永昌很著急，放下所有工作，馬上開車來到關著女兒的地方。

門開了，然後關上。

關門的卻不是周永昌。

這個地方真的是「家徒四壁」，是尚未裝修的單位，水和食物全部放置在地上，份量還有很多，看來周永昌準備得很充足。

牆邊有一張椅子，女兒剛被綁到的時候，就是坐在椅子上的。這樣做只是為了讓女兒看起來更像被綁架，這樣當有人問女兒的時候，就不會有任何不合理的言辭。

然而那唯一存在的人，卻已經不存在了。

房子裡只餘下周永昌一人。不，周永昌能感覺到背後還有另一個人，但他沒有回頭的勇氣。

從那個人身上，周永昌感受到一股異常的氣場。這股氣場並非暴力，卻比暴力卻可怕。這個人要不是瘋子，就是變態。

這是周永昌當刻的感受。只有一瞬間，卻準確無比。

穎澄就站在周永昌後面。

「我好抱歉。」連周永昌也驚訝自己居然說出這種話來，但是他知道這是最正確的決定。對於不講道理的人，無論再如何求情也是沒用的，但是周永昌必須先使她冷靜下來。

行事毫無章法之人，對於這種聰明的人而言，往往是死敵。

我以為銀仔改稱號一定要係動物

周永昌搵俱樂部係咪俾人陰左一鑊

佢一定要退選執行者先會成功喎

我唔俾正評住

兩回事嚟㗎

穎澄

唔洗肅清咩
我重睇先

周永昌 佢自己標自己個女 同俱樂部冇關

利伸鳩up

唔係 呀

終有一日你會忍唔住放低

又話今日內會爆post

有文就爆 信我

究竟委託人如果唔係林楚才
仲可以係邊個？

佢老婆

重點係委託人係知道周永昌會綁架自己個女？
同埋要退選姐，穎澄就一定要殺埋
應該係何靖民or黑社會嘅進路

信左你好多次

恭喜你進入狐狸思考模式

唔似係讚我

仲有之前話信鴿有叛徒都係伏線？

依家就係搞緊呢單嘢 煩到hihi

小妹沖涼先屌

唔計今日 我上次留言係post3/4

我就係唔記得左有呢個故個條友

ok

歡迎
又一個比標題呃左入黎

中計🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

真係以為有甜故

睇咁多甜故做咩

輕輕一推

要睇你表現啦銀妹

唔通係佢老婆做

銀妹愛你

咩表現？

幫你含

新po留名

多謝咁多位

推一推銀仔個屎忽 出文啦⋯

推推推

訓前一推

用咩屌呀

不過我冇20cm巨龍喎 得19cm

咁快有新po
Lm

push

Strong hold正皮

態度正確

比人屌

放心我唔會嫌棄短jj

琴晚太癲

爭你一個先200啊 快d啦

多謝

開工一推

柯尿一推

游完早水一推

返工前一推

文呢

睇戲前一推

上個post有一半都係推post，碌左20頁都係見人鳩推，連普通討論都唔係...

就係鍾意9推

食飯前一推

飛針

橫禍

Push

頂 琴晚訓覺夢遊正評咗個post

由post 1睇, 太早live左
見到終於講穎澄, 即刻追左成晚又live過
好撚鐘意呢個角色

睇完戲一推

日有所思

正皮

okwor

歡迎回來

突然好想留個言

樓主真人係點

點解鍾意寫野
你睇咩類型書多
你有冇正職
你有咩興趣

我想幫你推Po
順便幫你啲讀者了解下你

隨時歡迎

做咩事
你係信鴿？

我成日話：唔係我選擇創作，而係創作選擇左我
我都唔知點解會鍾意

近排好似無乜貨仔交咁嘅....

聽講你都係

明明係咁推

叻喇
銀妹好開心

繼續留名跟進

出文喇

今晚9點準時

又係時候推一推

鳩推先

冇喇？

食緊飯

輕鬆推到10 頁

比d河東精神黎睇下

想煲糖水定想bj

21:06

又話準時 罰5000字

詭異的氣氛消失了，周永昌鬆一口氣，這樣做果然有效。

穎澄微微笑著，她想聽聽周永昌的說法。

周永昌不是瘋子，所以他不可能理解瘋子，因此他以為自己成功了，這才是穎澄笑的原因。

椅子被搬到房子的中間，穎澄離開過一會兒，把一些道具搬過來。這段時間，周永昌有想過偷走，然而卻想不到任何辦法。周永昌對這個女人一點辦法也沒有，這對他而言是一種侮辱。

穎澄把拍攝工具準備好了，接下來只等著周永昌說出自己的計劃，以後真正退出選舉的宣言。

「我已經係記者招待會講過喇喎。」雖然說周永昌有經有了心理準備，然而當真的要他作出這舉動之作，他仍然有點不捨。畢竟這是自己的計劃，鏤排了這麼久。更何況，周永昌在獲得莊嘉義的幫助之後，更加確信自己會成功。因為得到黑社會的幫助，幾乎是可以保證自己的人身安全。

他沒想到，自己居然這麼容易就被捉到。他想不到林楚才的行動居然如此迅速。

短短兩天的時間，他是如何找到女兒的藏身之地，又要如何瞞天過海，把自己引到這裡來。就在周永昌確信自己會勝出選舉之時，居然來了個大逆轉。

可惡！

周永昌不想承認，但他唯一想到的只有一個可能性：莊嘉義背叛了自己。

穎澄不是有耐性的人，她在腦海中已經想過百遍，有很多種方法可以讓周永昌盡快完成這件事。切了他的腳趾，反正鏡頭拍到下半身。折磨人的方法有很多種，即使委託中沒有這樣要求，但是穎澄只求以最快速度完成任務，其他的事情她不會多作考慮。

然而這一次她卻沒有這樣做：「我比多最後一次機會你。」

就在周永昌第一次錄影失敗之後，穎澄淡淡地說出這一句。周永昌要求給他五分鐘，這一次他認認真真地考慮過自己的台詞。這個女人說只有一次機會，就只會有一次機會。

周永昌腦海只有恐懼。

錄影的用途並不大，反而會有反效果，讓人覺得這是林楚才找人做的。但是穎澄並不在乎，她是的只是最終的結果：周永昌退出選舉。

並不是穎澄仁慈，只是這一次的委託人特別要求保護周永昌與女兒的安全。

無論對方變成什麼樣，她只希望一家人齊齊整整。

這就是母性。

第二天，周永昌正式退出補選。所有市民都感到驚訝和婉惜，這麼好的一個人才，居然不加入立法會，香港還有什麼前途？

一個愛護家庭的人，一個基層出身的人，一定能幫市民爭取權益。

香港市民的眼睛，永遠是這麼雪亮。

「呢隻usb由你處理。」穎澄消除了自己的痕跡，將usb交給她。

她的個子不高，身材卻很豐滿。長著一副可愛的臉容，卻做出了這種事來。

──陳曉琳。

這隻ubs上拍下了周永昌所有罪證，一旦公開了，周永昌必定身敗名裂。穎澄不知道為什麼陳曉琳要留這麼危險的東西在身上。但是她沒有興澄知道。

救出女兒，周永昌退出補選，拍下罪證的ubs，她們之間的委託關係就已經結束。穎澄甚至沒有多看一眼，就已經離開了。

周永昌落得一個清明的形象，即使他沒有加入立法會，也已經是一個名人；女兒認為整件事都是林楚才的安排，然後父親救出了自己；周永昌認為自己被林楚才反將一軍，所以失敗了。

從頭到尾，沒有人懷疑過陳曉琳，這個別人眼中的家庭主婦。

她知道老公在跟什麼人合作，更知道這種合作關係的危險性。在一個女人心目中，什麼事業金錢不是最重要的東西，最重要的只有自己的家庭。保這了一家三口，也維護了老公的名聲，所有計劃，都是這個弱柔的女生想出來的。

一切，都已然起了什麼變化。

她的直覺非常準確，她知道自己的老公起了很大的變化，在議員的名與利的誘惑之下。原本陳曉琳是絕對支持自己的老公，直到她發現老公居然利用自己的女兒，實行一招苦肉計。

那時候，陳曉琳也產生了變化。

生生不息之謂易。

世界一直在變化，你認為人事兩變，只是你自己停滯不前罷了。

陳曉琳從自己老公的電腦中，找到了女兒的位置，整件事的風向就起了變化。

所有事情都變了，變化的原因是這個女人，這個女人的策劃力比所謂的政客還要高，把兩名候選議員玩弄於股掌之中。但她並沒有因此而高興，這只是無奈之下的做法。可以的話，陳曉琳根本不想這樣做，所以這件事的始沒，終究沒有人會想到陳曉琳。

永遠不會。

目標姓名：周永昌
支付金額：HKD$600,000
特別要求：退出立法會選舉
任務難度：★★★☆☆

任務完成！

why not both

咁穎澄點解要買子彈?
係咪關第二個任務事

互見法

穎澄今次唔殺人

好變態

你都幾投入自己個故
咁都可以將我代入你寫嘅角色

純好奇
你文筆咁好 正職都係寫野？

多謝你先 冇乜人讚我文筆好

正職唔係寫嘢

返咗大陸兩個禮拜，與世隔絕

追咗4個鐘，連追兩個post, 終於live返

可唔可以問返上一個任務嘅嘢？點解莫志明個任務要求咁簡單都4星嘅 之前銀仔啲2，3星都有殺人

骨牌

其實殺人仲易

btw歡迎回來

已經諗到 好型

有無得寫下 黑警篇？
比執行者玩弄又好

係螢火同蝸牛對戰個陣
黑警係中間個種無力感又得

輕輕後入推你一野

推你

lm

好有興趣了解穎澄嘅故事
呢個女人好吸引人

兩星期冇追留返個靚名

處女

兩個星期

係咪純粹得個爽字

黎緊果篇大家要開足腦力

將會係：

計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計

如果佢變五星就好啦

睇到最後（十五日後）你地既反應係：

作者係咪痴左線？佢真係人類黎？點解可以寫到咁癲？到或銀仔真人係咩人黎？

我預言

長線黎講唔係冇可能

唔鳩推啦 問下劇情先
子彈用咗係邊? 再遲啲先用?

甜嗰part都互見咗

個氣場已經殺咗人

殺人真係一兩下好快完事 無咩好安排 暗殺明殺都得 後尾又有清道夫做嘢 無咩好顧慮

照顧不同學習需要系列又要出場

即係安排咗五星要走
可能轉肅清組 或者俾人肅清

btw諗起銀仔先啱啱三星

遲d會出現 下個任務

係

人在日本，呢個星期夜晚先覆到大家，我會盡量覆曬
如果有漏請見諒。
不同學習需要系列要靠咁多位讀者幫手分析喇

下個任務將會係「信鴿可以有叛徒之螢火蟲嗰邊一樣可以有臥底」
係咪中咗七八成?

咁夜係日本嗰邊落機 即刻返酒店訓覺?

so far到而加為止好似未試過有任務係讀者估唔中

估到既好似得2-3個咋wor

係咩 感覺上最近大多都俾人估到
讀者開始捉到路

見到銀仔係一個傾意外殺人嘅po到留言推故俾人負評 笑左

有咩 其實我已經唔記得左

你地一個講一個出現過既人物就當自己估中？

因為唔得閒咋，放心我都係心掛掛你個故

ubs

cdrom 留名
我覺得係bug中bug中bug中bug
之前爭產鬥智果章已經有好多bug

做咩唔講出黎

可以俾我改返

無文唔好推啦，有文先推

銀仔好波

我出發去日本喇大家

心繫你地

銀妹個波真係幾靚，有c

飛機delay一推

肥仔波

呢兩個星期一路追到live,所以都冇機會講

20cm巨龍又有波
你未肉蒲團入邊個雷凱欣

Cap圖 binc

今次穎澄咁正常架，冇乜驚喜
諗住有甜or斬手斬腳

下下斬手斬腳就無意思啦

唔斬手斬腳斬jerjer邊係穎澄

任務十四

「今日穎澄唔係到既？」莫志明掃視了一下整間俱樂部，既然銀仔和狐狸都在的話，穎澄不可能不過來呀。

「佢去左訓練新人。」銀仔回答。

「訓練新人？」莫志明有點不解：「穎澄都會做呢啲咁無聊既野嫁咩。更何況，呢啲工作唔係俱樂部自己負責嫁咩。」

「呢個新人比較特別，穎澄親自教佢一啲小技巧姐。」狐狸看了看銀仔，說：「佢當年入行既時候，咪都係白兔親自帶既。」

這樣數起來，這個人算是銀仔的同門師弟了。

正因如此，銀他才好奇為什麼穎澄會這樣做，這個女人絕不是會做這種好事的人，當初穎澄跟自己相遇，是在大學畢業之後，那時候銀仔正愁著找工作的事，卻遇上了穎澄。穎澄騙銀仔有一份好工作，於是銀仔就接觸到俱樂部的事。

當初銀仔以為穎澄是「皮條客」的角色，但真正認識了這個人後，又不認為穎澄是會做這種事的人，所以銀仔到現在也搞不清楚為何當初穎澄要這樣做。

想明白女人的心，是一種天真的想法。

特別那個人是穎澄，一個從不講道理的人。

銀仔真正擔心的，是新來的那個人。在穎澄「悉心」的教導之下，這個人的性格隨時會變得扭曲，成為另一個穎澄。然而從「實績」而論，這個人卻很大機會成為俱樂部的新星。

──穎澄訓練新人的手法，絕對比對付目標人物更殘忍。

「莫志明你宜家接緊咩委託？」狐狸突然問。

「上次等你返黎果陣接左個任務玩下，宜家冇再接。」

「試下呢個，對你黎講係個挑戰。」狐狸把手中的委託拋交莫志明。

挑戰？既然狐狸這樣做，那這個任務必然有趣。

xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx

「你懷疑到邊個地步呀？」

白鴿將一堆相關的資料交給狐狸，這是他連日來的調查，查探的人是他自己，這些事絕不能讓下級的人去辦，因為白鴿還沒有確實的懷疑對象，因此身邊每一個人，都極有可能是叛徒。

狐狸看了一整晚，大概心裡面也有些頭緒。螢光蟲的人已經接觸過不少執行者，包括程小銀和薛正龍，特別是星夢遊輪的事，大批執行者的情報外洩，以致他們有生命危險。要不是有內奸的話，根本不可能做到這種地步。

狐狸只希望，船上的人能察覺到螢火蟲的計劃。

「的確好似你咁講……」這一點是假不了的，白鴿畢竟做了二十多年情報工作，也曾遇上情報外洩的事，所以他對於這一點非常了解。

「我地冇辦法查到支針。」這是事實，白鴿也坦然承認。最困難的地方，在於他現在無法相信任何人，如果被對方知道自己的行動，只會打草驚蛇。

唯一的做法，是找到第三方勢力調查這件事。狐狸無疑是最佳人選。

「如果咁樣做既話，」狐狸心裡面只有一個考慮點：「俱樂部即將會同螢火蟲展開正面對決。」

小妹到左日本喇

啱啱到酒店，一有wifi就po文，大家原諒我慢左

抵錫

乖

好撚肚餓呀屌 逼人食宵夜

餓到11點先checkin完食d嘢

去日本邊度玩呀

起床留名

前排去咗旅行 啲post爆得咁快
一次過追番好多
好爽

銀仔所謂既大學畢業

野雞U

突進大學

小妹 ??
銀仔係真絲?

唔好傻啦

Don't ff too much

睇完文一推

有撚嘅真絲

連登個個都係絲

20MM巨龍真絲

搭地鐵一推

大阪now

假架啲奶

叫偵探去日本捉返你返嚟出文

飛田新地

扮夠小妹未呀
Btw幫推

銀妹唔去飛田新地
返來將你個c cup 肥仔波扭到變青瓜

你真係好好，去旅行都出文，仲要咁有交帶
雖然平時煩左d
希望今次無人估到故事發展啦

要找出叛徒，並不是那麼容易的事，那幾乎是要從對方的情報機關下手，找出對方的所有情報人員。一旦做到了這一步，就等同向對方宣戰，誓必打破現有的平衡狀態。

因此，兩個組織之間的決鬥，必不可免。

「你覺得我地現時有冇咁既能力？」白鴿問。並不是他們不想跟螢火蟲開火，而是自己有沒有這種準備。在上一次對決之後，雙方兩敗俱傷，需要足夠時間重新組織。

狐狸的身體靠後，吐出了一口氣：「六年前，我地已經輸過一次。」

「果次只係……」白鴿認為那次雙方是兩敗俱傷，但在狐狸眼中，他們卻是輸了。

「今次可以調動既五星執行者只有三個。」狐狸分析著：「莫志明同俠客肯定會黎幫手，我只可以做到情報工作，『眼鏡蛇』就算連蝸牛本人都未必叫得郁，未必會幫手；『詩人』係台灣，幾乎係不問世事。」

「仲有四星執行者，有幾個都好有實力。」

「你諗到，對方都諗到。」狐狸繼續說：「恐怕佢地已經開始對四星執行者出手喇。」

「你既意思係？」

「呢單生意，我需要同蝸牛傾下。」狐狸不願意，但不得不這樣做：「或者俱樂部，要停止全部委託。」

要是他的推斷是正確的，所有執行者都會有危險。

二

莊嘉義當然是生氣的。他氣沖沖地進了拳館，發洩了足足兩個小時才平復心情。他不是那種無腦的古惑仔，只想著找個女人下下火，或者四處找碴。畢竟，他是個生意人。

然而這一連何靖民與周永昌，一個是錢力來源，另一個是自己滲進政治機關的勢力，在這一個月內通通都被破壞了。莊嘉義真正生氣的，是自己的計劃失敗了，錯失了一個絕佳的發展良機。黑社會絕不是靠打架就能擴展自己的勢力，莊嘉義很明白這一點。這並不是轉型，也不是與時並進，而是從來如此，一直如此。只是經過傳媒的渲染，人們對於黑社會有了錯誤的認識而已。

這是不二法門，也是最快捷的發展途徑。既然合作人失敗了，最佳的處理方法就是找另一個合作人。莊嘉義雖然生氣，但是對於商業利益而言，報仇是沒有任何好處的，這只是為了個人情緒而浪費時間和資源的無聊行為。

選擇報仇的人，往往是被情緒所控制的人。

發洩過後，莊嘉義又再重整一次手頭上的資料，找出合適的合作伙伴。

要是論財力的話，莊嘉義並不擔心，畢竟他背後還有一個大財團：施氏集團。

他真正缺乏的是政治勢力，這也是施氏集團給莊嘉義的一個「考驗」。香港的體制中，幾乎只有政治與商家，黑社會屬於第三方勢力，打破兩者之間的平衡。到後來，這三勢力量達至均衡，互相合作利用，獲取更大利益。

莊嘉義沒有家底，也沒有政治觸覺，他最終選擇了黑社會這條路。他明白，在能長期立足，必須要找到其他兩方勢力的合作人。當時莊嘉義遇上了香港十大財團之一的施氏。然而要加入施氏的勢力並不是那麼容易的事，施氏要求莊嘉義能自己做點「成績」出來，才考慮跟他合作。

所以莊嘉義真正著急的，是自己能否加入施氏集團。財團擁有黑社會勢力，其實是黑社會效力於財團。

這個世界的真理只有兩個：暴力與金錢。

xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx

咩大學畢業

呢一刻仲有人信

平時煩？

你寫話銀仔大學畢業無工返，結果俾穎澄帶入行
我就諗起間大學係突進大學

我都信 等你日本返嚟再約炮

遲d寫返偵探個日本案件先

係 就係呢間

bj

好想睇 但最快要等15日後？

日本1030now
聽日去忍者屋

睇乜鬼，完左呢個任務先

唔好學埋啲忍術失蹤唔出文就得
依家一家大細都等你啲文開飯

聽日早起學忍術 早抖各位

以為唔出文 可以用忍術走佬
連登仔屌你屌到去天腳底呀

對詩人幾有興趣
btw狐狸係咪即係偵探 不如用死一個

狐狸係偵探呀
狐狸係舊代號, 偵探係新代號

btw詩人係女

螢火蟲係咩黎？
係咪穎澄買子彈果team人？

螢火蟲係另一個組織, 係俱樂部敵人

買子彈果team人係俱樂部嗰邊, 自己友, 主要負責暗殺

螢火蟲係之前啲故出現過嘅？

銀仔嗰part好似第4個任務係螢光蟲首次登場，唔肯定係咪第4個，但個任務係講有個私家偵探要查返邊個強姦咗女上司，略略有介紹過螢光蟲

唔該巴打

333

334

屌屌屌屌屌
入o黎留名

呢幾日事忙，一口氣追到 live

然後輕輕一推

唉幫你推吓啦

旅行？唉好啦幫你推下啦

好忙
推下啦咁

完全搵唔到嘢食無奈一推

係 我改曬做狐狸喇跟住都，唔好意思

詩人今篇會出一出

叻

見你去旅行都出文幫你推一post

求其搵間都食得啦

我每日都好努力

真係求其食飽了

問題係3:30個個都話唔做生意，難得搵到一間cafe

痾屎推一推

日日有文出

紙言同連登update有小小唔同，可能快小小

想追快d既可以去紙言睇下

每日唔同，唔好問我

去左幾日camp冇推過 freeride有文睇

打完香港，打埋台灣，再進軍中國亞洲世界
錦衣衛 共濟會 大亂鬥

銀仔 你以前啲故互相有冇關連架?
如果想追返啲舊故 咩順序去睇好

愛情故就冇乜關係
如果係執行者系列就係
1.殺手大學
2.這之後，我們班xxxxx
3.任務完成

咁正ocamp？

穎澄一直留意莊嘉義的動作，這兩天他並沒有特別的行動，但是穎澄知道，這只是暴風雨來臨前的平靜。

愈是平靜，暴風雨愈是猛烈。猛烈得連當初捲起風雨之人，也驚訝於它的蔓延速度，以及範圍之廣。

穎澄早就知道這次的任務沒有那麼簡單，然而這是她「不得不接」的任務。

目標姓名：莊嘉義
支付金額：HKD$80,000,000
特別要求：奪走莊嘉義手中的「特別名單」
任務難度：★★★★☆

以一個四星任務而言，這個金額絕對是高得離譜。然而穎澄接下這個任務，並不是因為金額，而是她「有必要」這樣做。

穎澄罕有地提出跟委託人見面，然而對方在委託之時已經言明不會見面，只是要求將名單交到俱樂部手中，自然有其他人來取。

這次任務對於穎澄而言，是有一定難度的，因為目標人物雖說是莊嘉義，然而要與莊嘉義對抗，實際上就是要與整個「義和」組織對抗。

沒有註明期限，也就是說：七日之內。

這其實是個極不合理的要求，然而俱樂部依然將任務放出來，這是情報組的決定：有人委託就會發佈，不論內容多麼不合理。

是否接受委託，是執行者自己的判斷。

執行者的價值也在於此。

穎澄不是一個被動的人──沒有時機，那就靠自己一雙手創造時機。跟蹤莊嘉義並不是什麼困難的事，儘管他身邊總跟著幾個手下，然而他們都沒有察覺到穎澄的存在。

無論是什麼級別的執行者，都會用到訓練所的基本技能。跟蹤與隱藏自己就是其中兩樣。

「嗨！」一個高大的身影突然出現在穎澄面前，穎澄整個身體撞了上去。並不是穎澄忘了看路，而是這個男人「突然」出現了，什麼時候出現，如何出現，穎澄還未搞清楚。

有文

有文啦終於

會唔會係守哥

一個人去大阪？

好緊張

Viutv套Plan B有講清道夫喺兇殺現場執手尾

啱啱聽到都嚇一嚇

利申 冇睇開

之前話100萬買一粒子彈係咪未交待做乜？

下
點解要咁做

2都係銀仔做主角?

穎澄有難了
特別名單上面係咪有銀仔所以一定要攞返嚟?

記得第一個睇銀仔既故就係殺戮能力 係阿 同名都係叫銀仔

咁聽日扮工有新故追啦

閻羅

穎澄唔好死呀

穎澄要比人女女女了

重甜

所有書都叫銀仔

睇錯你話返新工

好似幾正

咁3個銀仔係咪同一個人先
淨係知1,3係同一個人
2依家上紙言追

我都想

係
2同3個性格似d，2再細個少少

卒之有時間上嚟追文推po喇
好掛住你呀銀仔
飛田新地好唔好玩呀？

2上紙言睇到四十七
時序係2(中學)>1(大學)>3(1既6年後)?
我覺得2個性格似你多啲, 成日諗住扑嘢

應該好玩到唔記得上嚟搵我地

銀仔得到幸福我都開心嘅

居然LIVED!!!!!!
死啦有排等啦今次

人手filter

去完飛田新地出火，就好出文啦

search完先知咩叫飛田新地

小妹唔去呢d地方，夜晚一個人出街好危險我咁大波

係123

如果你有耐性追1、2年我既文就會明

莊嘉義的陣營中，居然還有這種高手？難怪他可以在這麼短的時間內發跡。穎澄心想。

「你好。」莊嘉義和其他人一擁而上，這個舉動很大，四周的人都能看見，但卻沒有人一個人敢說話，他們甚至不敢抬頭看一眼。

路人當然知道接下來是什麼一回事，他們更知道莊嘉義在黃大仙的勢力。這些事在他們眼中已是見怪不怪，只要對象不是自己，他們幾乎毫不在乎。

「你好呀穎澄，我久仰大名喇。」莊嘉義伸出右手，然而穎澄卻一手拍在他的肩膊上，推開他。

所有事情，必須在今天內解決。機會只得一次，錯過了就等同任務失敗。穎澄心裡默想著這一切。

莊嘉義有些驚訝，但沒有生氣，只是強忍著笑容，說：「你真係好似傳聞中咁有性格。」

「咁跟住落黎，就要請你要我地府上坐下喇。」

莊嘉義居然知道穎澄的事？換言之，他早就知道執行者的存在，無論是何靖民的事，還是周永昌的事，他都極有可能聯想到俱樂部的存在。為什麼莊嘉義會知道穎澄的資料呢？

看來這次的任務，並沒有穎澄想像中那麼容易，也沒有俱樂部想像中那麼簡單。這一次，情報人員或者作出錯誤的判斷，以致穎澄落入危機之中。

三

偵探實在不喜歡這個地方，他不明白為什麼有錢人都喜歡住在這個偏遠之地。蝸牛雖然不是名商，卻是個有錢人。

而他的收入來源，就是那些名商。

選址在寶馬山是有兩個原因人，第一是因為蝸牛喜歡住在高尚的地方，滿足了自己的虛榮心； 二是基於勢力分佈的安排上：俱樂部總部設置在新界大埔，執行者訓練所設置在九龍灣，訓練所的「老大」劍齒虎有能力解決任何問題，絕對是「任何問題」，最後肅清組總會則設置港島寶馬山。

肅清組是俱樂部性質最特別的組織，他們是完全聽從蝸牛命令的一支部隊。肅清組之下有一隊保鑣，這隊組織的人數不少，甚至比執行者更要多。這些保鑣與執行者有協調關係，他們所獲得的情報資料比執行者少。一般而言，名商們為了生命安全，都會向俱樂部聘請一定數量的保鑣。而這些保鑣是二十四小時跟著僱主的，所以就算是蝸牛也難以在短時間內調動他們。

而保鑣中最強的三十個精英，就會成為蝸牛手下的肅清組。

肅清組的任務只有兩個：保護蝸牛與清除俱樂部的人。

總部設在寶馬山，也是基於「顧客」的分佈。當初成立俱樂部時，蝸牛與五大家族傾談後，一致贊成這個方案。

穎澄要比人輪大米

巴打假如你係要寫穎澄俾人姦的話 可唔可以講一聲 想skip左個度黎睇

穎澄俾人姦定佢姦人

我反而想睇

澄澄要破處喇

好想睇
追咗咁多個post，第一次留名

儲左5日先睇 已經live左

你確定穎澄係比人女女女，唔係佢女女女人

係Yellowstone 用40蚊一個鐘嘅wifi 一推

這一次，情報人員或者作出錯誤的判斷，以致穎澄落入危機之中。

肯肯定係特登既

偵探好靚仔

嘩愈來愈好睇

返工推一推銀仔

慢

有內鬼嘛

搭緊jr上黎一推

真係？ 咁就好

真係呀
幾時返

食Lunch推推推推推

到左京都一推

16/8

我完好多地方

屌

去旅行真係冇文

等野食一推

你盲架？

銀仔好能串

大牌

咁

撚

串？

日日堅持出都比你話冇文

對唔住 唔好當我波咁踢，最多我今晚早d出

唔通想用條克羅地亞巨龍餵飽銀妹你又要咁大聲講出嚟咩

俾個菊花我射下就ok

來到蝸牛的家，這裡比想像中更大，狐狸也是第一次來訪。當初蝸牛俱樂部成立之時，蝸牛是住在大埔的，後來資金充裕，才把地方轉過來。雖然這裡看起來跟其他房子一樣，但處處都是殺機。

雖然自己是俱樂部的人，然而肅清組的人對狐狸也很有戒心，監視他的一舉一動。在肅清組眼中，除了蝸牛以外，所有人都有機會是敵人。

狐狸等了一會兒，來開門的是蝸牛本人。一個年將四十的男人，跟自己的年紀差不多大，臉上總掛著笑容，一團和氣，沒有一絲變老的跡象。

蝸牛笑嘻嘻地迎接：「喂，等你好耐喇。」

這個俱樂部最高領導人，沒有半點架子。

狐狸來這裡的目的，是關乎俱樂部的存亡。這個男人絕對是知道的，要不然也不會特意從日本把自己請回來。然而這個人卻沒有絲毫緊張之感，仍能談笑風生。

狐狸很清楚，戰爭的風暴捲得太快，讓人防不勝防。

「點呀？」蝸牛叫管家弄點好酒美食過來招呼客人，然後繼續說：「你係日本好唔好玩？」

狐狸最受不了蝸牛這種悠然自得的態度，但他還是回答了：「都係咁，執行任務姐。」

「咁……」狐狸一口打斷蝸牛的話：「蝸牛，你係咪諗到辦法解決今次既事？」

蝸牛凝視著狐狸，想了好一會兒，才緩緩說：「冇，所以先請你返黎。」

他沒有謙虛，也沒有偽裝，只是坦白承認。蝸牛有領導能力，也有組織﹑用人的能力，至於計謀，他是一點辦法也沒有的。

狐狸搖搖頭，嘆道：「我建議你停止哂所有執行者既委託。」

蝸牛思考了好一會兒，真的是好一會兒。他足足想了快十分鐘，狐狸連一句話也沒有再說，他知道蝸牛的習慣。

最後蝸牛叫管家把呀正叫過來：「呀正，你親自過去大埔，今晚12點前封鎖『後門』，停止所有委託。」

所謂的「後門」，就是指酒吧。換言之，俱樂部只封鎖執行者的任務，給有錢人聚集的「前門」繼續經營。

「咁已經執行緊委託果啲呢？」呀正問。

「由佢地繼續。」狐狸回答。然而呀正沒有看他一眼，像是沒有聽到任何聲音似的。

「由佢地繼續，」蝸牛重覆說：「取消七日交託限期，通知佢地開返後門之後先交託任務。」

呀正沒有說話，也沒有點頭，自己退下去。

「你覺得呢次事件，劍齒虎會唔會黎幫手？」狐狸問。

「劍齒虎？」蝸牛擺出一副思考的樣子，突然想通了：「哦，你係講英仔？」

保哥當然知道劍齒虎指的是誰，可是他還是要假裝思考了一會兒。

「嗯……如果我親自去搵佢既話，佢會黎既。」蝸牛想了想，然後說：「只不過我認為今次事件，唔需要佢出手。」

狐狸也是這樣認為，他只是保守起見。

這個話題已經終結，所以蝸牛又轉了另一個話題：「白鴿果邊你處理成點？」

蝸牛當然知道狐狸會先去情報機關那邊，他很了解狐狸的作風。

「七七八八。」

xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx

補比第一中鋒

莫志明從未接受過這樣奇怪的妥託。

目標姓名：施繼業
支付金額：HKD$120,000,000
特別要求：親自綁架施繼業三天
任務難度：★★★★★

這任務其實一點兒也不奇怪，只是不符合莫志明的「口味」。莫志明是「意外殺手」，他行為素來喜歡透過各種意外，借用第三方的矛盾達致自己任務的目的，很少要親自動手。然而這個任務卻是要求「親自綁架」目標人物。第二個奇怪的地方在於，這種綁架的委託，最多也只能算是三星任務，根本談不上是五星。然而莫志明很快就明白到，為什麼這個任務是五星了。因為這個目標人物，絕不是那麼輕易可以「親自」綁架得到的。

還真的需要一點「意外」。

任務沒有限期，也就是需要在七天內完成。特別要求指明要「綁架三天」，換言之需要在四天之內綁架這個人物。

施繼業是一個有錢人。正確來說，有錢的是他的爺爺，是那種有錢到難以綁架的地步，因為他們出入，總是帶著保鑣的。莫志明在遠處已經認出來了，那是俱樂部的保鑣。要從俱樂部的人手中搶走人，那幾乎是不可能的事。

一入黎有文

出左成粒鐘得你一個

而家先咁講 穎澄執行緊任務喇

More plz

推推推推

世界大戰

突進嘅畢業生開始入場

再唔出文銀仔比人肅清架啦

好核突啊個名

前傳叫《有冇人都係突u grad？》

幫手諗下

定係就咁叫殺手大學好呢

突進仔

你邊間學校？ 我殺大既

快d出書啦,好想一直追落去睇

放工先得閒架大佬

收工無文睇 又要失眠 射波

去咗執行任務好忙架嘛屌你

叫返「今日in大學佢問我夠唔夠殺人」啦

新讀者留名支持

出完呢個故可唔可以搞返好個爛尾故

意外NO.1我淨係諗起鳴人

你唔係停阿 聽日我放工要睇到完左莫志明個任

屌笑左

日日都射

簡化版？

邊個？ 我冇故係爛尾

好快 多謝支持

坐長途車秒回系列

朝早9點有無早餐食？

in大學個故

??說好的秒回??

求其familymart買

sor

就黎出返

坐左2個鐘頭車 去鄉區

where

合理

留定名 舊既都會po多次

推推推推推推推推推

山頂食野ing

chill

1308

1419

食lunch輕輕一推

文呢屌

等車回酒店一推

推一推

我都係想講殺手大學個個故 咁都唔叫咩

未出第二季姐

自己推

舊既推黎做咩

天橋立

想睇你微調咗咩位，可能你又執過下
po埋第一季好似多啲貨可以成日加文

幫手推

好似寫得唔好睇果陣新手

如果出都會執一執先

話說突然諗到 其實周議員個老婆邊到嚟咁多錢委託俱樂部？

好多咩 6位數

啱啱浸完溫泉，依家返去打文
今晚夜小小但都會有文

會有文啊世界第一中鋒

攞文黎撻我啦

咁世界第一中場有無文

文

想我即刻飛過嚟日本用巨龍餵飽你？

四

羅家三兄弟是鄭州人，早年家裡有些錢，來香港做生意。後來生意失敗，兄弟三人又回到鄭州發展。他們回到鄭州後不務正業，開始犯案。三兄弟嚮往香港的生活，輾轉之下，又回到香港工作。但是要在香港工作，並不是容易的事，於是他們開始策劃一單綁架案，決定事成之後，就移民到馬來西亞定居，以後不回來香港。

「標哥，做完呢單野真係可以收山？」

「放心啦，我已經打聽好哂，今次一定冇問題。」標哥笑笑說：「更何況，我求到第十一籤呀。」

災散福門開 ，無邊喜氣來 。目下相逢處 ，須當得橫財。

解籤人說他若回到「災禍」處，那裡必定變成「福門」，自有橫財。要不是有解籤人的這番話，羅哥三兄弟也不會回到香港來。

所以他們回來了。

施繼業在馬騮山一間國際學校讀書，平時出入都有保鑣，但是今天的情況比較特別。今天是最後一天上課，所以施繼業跟其他同學約好了，他們一起到其中一個同學的家裡吃飯和玩遊戲。

都是名人之子，要潛入他們的家，也不是一件容易的事，絕對不會比潛入施繼業的家更容易。所以他們的唯一時機，就是在施繼業下車，還未進入家裡的一刻。

那位同學住在山腳，這裡平時幾乎不會有其他人出入，除出他自家的司機外。

「真係唔明啲有錢人點解咁鍾意住係咁偏既地方。」

「傻仔。」那個叫標哥的人開了口：「你好快就會明嫁喇。」

這一次他們的目的很清晰：每人兩億，合共要求六億，這對於施家的人而言，可能只是一年的生意額而已，但對於大部份人來說，是一輩子也不可能賺得到的數目。

相對的不止只時間，還有金錢。

我今日條巨炮好勁 遲d po上ig

每人兩億，到了馬來西亞，他們就可以過著帝王般的生活了。

「不務正業」在普通人眼中是負面的形容詞，但對於羅家三兄弟而言，那些循規蹈矩，甘願用自己時間﹑勞力幫別人賺錢享福的人才是白痴。

真正的白痴。

要是不能熬過別人無知的目光，又怎能獲得與眾不同的成功？

泊在一旁的車卻不是平日所見的車。羅三弟掛上了「p牌」，假裝自己是來練車的。這裡平日沒有什麼人，所以有不少考車牌的人也會來這裡練車，這樣一來就不會引人注目了。

下午五時多，四五架車陸續來到，每人一架。他們坐的是自己的車，一路上也不能跟其他同學玩，這是為了安全，因為綁架的人隨時會出現。

就在施繼業那輛車的車門打開之前，羅標突然在遠處大喝一聲，然後舉起槍。所以保鑣同一刻望向羅標的方向，然後拔槍。他們想保護施繼業，先安排他到車裡，但是在他們回過神來的時候，施繼業已經在別的車子裡。

那架掛著p牌的車子。

一個吸引注意力，一個捉人，一個開車。他們配合得天衣無縫，是個慣犯。

保鑣中比較成熟的那個馬上反應過來，用沙啞的聲音說：「上車！」

他明白遠處的那個人只是個幌子，馬上追蹤前面的車。

「老爺，少爺出左事，請馬上安排人手比我。」車子開得愈來愈快，但是車中的人卻很冷靜。掛上電話後，他馬上打開地圖看，思考對方的路線。

「我地宜家係深水灣道，佢地行過呢條線先可以走到，所以我地要係黃泥涌峽道夾擊佢地。」他冷冷地說。如果可以用槍的話，這一切就好辦了，然而施繼業在他們的車子，絕對不可以冒這個險。

施繼業的校服上有追蹤裝置，不管他們走得多遠，都有辦法跟上。

車子剛上高速公路，迎過來的一輛垃圾車來不及反應，急忙煞車，差點撞上施繼業的車子。

所有車子在高速公路上停了下來，不動的躁動也因而不停響著。

保鑣們全都趕上來了，打開門一看。

車內只有一套校服，什麼都不見了。

Xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx

日日都係等緊出文一刻

意外殺手

唔多咩

快呀 呢啲情節出多幾篇先啦樓主 我知你大把存貨

殺手大學同呢度唔係同一個世界觀?

就在施繼業那輛車的車門打開之前，羅標突然在遠處大喝一聲，然後舉起槍。所以保鑣同一刻望向羅標的方向，然後拔槍。他們想保護施繼業，先安排他到車裡，但是在他們回過神來的時候，施繼業已經在別的車子裡。

唔明, 車門打開之前, 保鑣同都未落車, 點樣拔槍又先安排他到車裡?

應該係馬鞍山？

這一輩子都在等我

基本啦

同啊

自膠

slow

好快

銀仔幾時射啲文黎

只要有方向，所有事情都會找到解決方法。最使人著急的，是突然間失去方向。即使是老練的人，也會顯得特別焦急。

「啲人去左邊，快啲講！」領頭人現在顯得特別焦急。

明明是這輛車，這個車牌，人卻憑空消失了。

「我咩都唔知。」司機擺出一副很無奈的樣子，說：「佢地岩岩用槍指住我，話要同我換車，之後你地就出現在喇。」

領頭人大概明白發生了什麼事。在gps顯示器上，的確曾經有一小段時間，追蹤器是沒有移動過的，他想犯人大概就是在那個時候，神不知鬼不覺地換了車吧。

「咁佢地去左邊個方向？」領頭人認真地問：「我地幫你拎返架車返黎。」

「果邊。」司機指一指南邊。

「走！」保鑣們行動極為迅速。只要有方向，他們的行動力非常驚人。

「呼──」司機再次上車，長長地吐了一口氣，說：「可以出黎喇。」

車子的後座是改裝過的，椅子下是空心的，勉強可以躲進去。車子由頭到尾也沒有換過，人也一直在車上，只是司機利用了人的心理盲點，設計了這個計劃。

Xxxxxxxxxxxxxxxxx

「標哥，我地成功左喇。」他們覺得一切都是場夢，這計劃居然能如此成功。當他們躺在格子下的時候，他的心臟快要跳出來了。居然如此張揚地在對方的眼前離開，他想也沒想過能夠成功。

「定啲黎啦。」標哥顯得很冷靜：「一日未收到錢，一日都未算成功。」

他們把施繼業困在廢棄的屋子內，三兄弟輪流看管。這裡在墳場附近，平日幾乎是沒有人會來的，更不會有警察，除非有人刻意報警。

然而就在傍晚時份，警察果然來了。

莫志明對於警察是「情有獨鍾」的，他似乎很喜歡利用警力，反正是免費的，也可以讓這些人立立功。

莫志明一個心地好到極了的執行者。

「有人黎。」這裡不可能有人過來，更不可能有警察，除非有人早就知道了他們的位置。

「收埋佢，準備槍。」標哥想了想，又改變主意：「唔好要槍。」

既然這些警察是有備而來的話，被發現身上有槍只會更加危險。

標哥將收起三人的槍，把它們埋在土裡。為了不讓他發出聲響，其餘兩人把施繼業打暈，然後藏在其中一個木桶內。

「警察！」警員遇見三人，馬上拔槍：「企哂係到。」

三人顯得很合作。

「呀sir，咩……咩事？」標哥的廣東話較標準。

「你地幾個人係到做咩？」來的人比他們想像多，三架警車，十多人。放棄硬踫是個好的選擇。

「我地……」標哥想了想，說：「食飯囉。」

「三個人係到食飯？你當我傻嫁？」警察說：「你地乖乖地交返個人出黎，坐少幾年。」

「呀sir，」標哥眼神好堅定：「交咩人呀？」

「搜！」前來的幾個人把羅哥三兄弟綁起來，其他人進屋子搜查。

「呀sir，你……你地冇搜查令，咁做唔岩規矩喎。」

「呀sir做野唔洗你教。」

羅標只聽到一陣響亮的聲音，東西都被翻起來了。

「大sir，冇任何發現。」其中一個警員說：「不過……入面仲有啲木桶，唔知係裝咩既。」

「木桶？」大sir看一下他們三個，然後說：「打開佢，一個都唔好漏。」

shit！

他們全身冒著冷汗。成功是天堂，失敗是地獄。

這一次，他們顯然是失敗了。這時候，標哥的腦海只想起了解籤人的話──禍散福門開。

是他太天真了。

「呀sir。」幾位警員同時回來了：「冇任何發現。」

「冇發現？」羅標幾乎是同大sir同時叫出來的。

大sir想了好一會兒，終於說：「扣留左佢地先！」

呼──

雖然被捉，但沒有任何證據的話，四十八小時後警察還是要把他們放出來的。

不，這不是該放鬆的時候。木桶的人不見了，羅標想，大概不是他們找不到，而是那個人真的憑空消失了，像是魔法般。他們的反應，就像是保鑣們發現車上沒有人的時候一樣。

人呢？

Xxxxxxxxxxxxxxxxx

莫志明覺得這件事實在是太過份了。

「可惡，真係可惡。」他愈想愈氣：「呢件事咁樣處理法，真係太唔優雅。」

首先他是絕對不會接受這樣的委託，要是真的接受了，也對絕不用這種手法。

這算是什麼計劃呀。他心想，真是太糟了，而且破綻極多。雖然直到最後，也沒有人查到莫志明的身上來。但莫志明在意的並不是結果，而是過程。要在不能享受任務的過程，那一切都變得沒趣了。

不同的委託遇上不同的執行者，將會有不同的處理手法。

但結果卻是相同。

施繼業這一刻，就在莫志明手上。

今晚射左好多
大家塊面接唔接得住

有文啦

有文 輕輕一推

仲頂得順！ 繼續射啦

成面都係喇

多多都同你接晒佢

少咗啲喎

主人 我仲想要多d

訓到依家

各位早

主人

等緊你射多啲呀

冇人推就我推啦

旅行有屎柯一推

輕輕一推銀仔

last一日係京都喇

接唔哂，吞咗好多

正啊

去左旅行9日連200個留言都冇

無文咪唔推

日日都出文

即推

推撚到你射

人在人情在

五

莊嘉義是黑社會的人，即使他如何強調自己有禮貌，擅長交際，然而他心中也自有一套觀念與方法，特別是對於敵人的方法。重點的，他不認為這是什麼錯誤的事，在他的世界裡，一向就是這樣處理問題。

人的觀念，往往是受到社會的影響。所謂的價值觀，也不過是上一代留給下一代的產物。要改變這個世界，就必須改變人們的固有價值觀，這就是教育的重要性。因此政府極重要教育，不管是「好的」還是「壞的」，只要是他們所想的，就會從教育下手，為他們的未來而準備。

因此我們的教育中，從來不主張獨立思維。

莊嘉義卻沒有受過這種高級教育，對於他而言，拳頭就是老師，所以他決定事情的方法，也當如此。

他很尊重穎澄，然而穎澄這一次並不是坐在椅子上，也不是正在喝茶，而是被綁在牆上。厚厚地鐵鏈足以留住穎澄，然而莊嘉義的手下還是加了一層又一層的尼龍繩。

這繩子並沒有實際用途，只是他們喜歡效仿av做的法，將穎澄的胸部給突顯出來。

「義哥，你睇呢個女人好撚淫，佢出街冇戴bra。」其中一名手下呀強說。

「聽講佢冇著底褲添，你幫我去睇下係咪真。」呀強收到指令，笑嘻嘻地接近穎澄。穎澄的眼神很可怕，使呀強退了兩步。不過穎澄全身都是繩子，就算她會飛，也絕不能傷害自己半分。

於是呀強自信地接近穎澄，在她面前蹲著，從下而上地觀望，一隻手揭開穎澄的熱褲。

「義哥，真……真係冇呀。」呀強興奮得喘氣：「而且佢……佢仲係白虎。」

「義哥，我想要呀。」呀強已經忍不住了。雖然莊嘉義教訓了他好幾次，要呀強收起自己的色心，但是這個女人真的淫得使呀強受不了。

呀強忍不住再在穎澄下體嗅了幾下，很清新的味道。

「當……當然比你享受先啦。」呀強看見莊嘉義的臉色一變，馬上改口。

「哼！」莊嘉義反了一下白眼，說：「你個腦淨係識諗呢啲。」

呀強和自己從小就是好兄弟，在莊嘉義還沒有勢力之前就已經發誓跟這個大佬一輩子，莊嘉義也說過兩兄弟有福同享有難同當，所以即使呀強沒有什麼貢獻，莊嘉義還是把他留在自己的身邊，給他享受最美好的食物，與女人。

「呢位小姐我就唔要喇，事成之後就比你啦。」

「哈哈──」笑的人不是呀強，而是穎澄。

莊嘉義屏住了呼吸，整個人認真起來。這一認真，暴露了自己的殺氣。

穎澄接下來的動作，使在場十多位男人目瞪口呆。

穎澄在僅餘可移動的空間，張開了雙腿。

「過黎，幫我奶。」

好痴線

終於入直路

真係估你唔到

個閪落左毒

穎澄一出手

一直都係直路

嗚呀 奶呀 再輕輕一推

依個位停左會訓唔著架咼

出多篇 ok?

一齊訓唔著喇

銀哥 出多篇啦

銀仔總係鍾意停喺啲奇怪地方

唔係掛 停係依度

我又要奶

我發現你係鐘意搞9穎澄咖喎

More

訓唔著出文啦

穎澄居然會有俾人捉住嘅一日

出多篇啦

我奶

我奶我奶

你奶唔奶 你唔奶我奶

鳩推少咗嘛
係咁架啦

「過黎，幫我奶。」

法官大人！

要等幾耐 呀強先會過去奶？

7廿，4 歐 4q0999,

條脷伸到冇得再長啦仆街
奶撚死你個淫賤銀妹

等到痴左線

奶啊

飛機delay左成粒鐘 好撚癲

京都搭飛機去邊

招任務

有冇人有委託
暫時冇乜ideas，打完呢個可能要停更了

腥港

唔係16號返咩

偵探日本嗰個呢?
呀龍郵輪嗰part之前話會講返, 係出書先講? 定莫志明嗰度已經算講咗 ?

目標：陳xx
酬勞：$50000000
要求：要佢親眼睇住老婆同個女同時被姦及永久喪失性能力
特別要求：目標性器官要完整無缺

hi hk

再飛

9up會爛春袋同要加文

目標：地下共黨員眾
酬勞：100000000
要求：全面肅清

同螢光蟲挑機啦

驅逐尖咀呀嬸

比穎澄sm奶腳踢春袋插假狗

大家鍾意穎澄條線

秒回開始

喱個啱哂銀仔

條事業線

大家咁話

目標: 志偉哥
酬勞: 500,000
內容: 係ViuTV 拍新一輯獎門人
特別項目: 要有洪天明 吳家樂 彭丹 林敏聰等人

點解

又抽

yes !!!! 一線!!!!!

銀仔似會接喱種任務
透過強姦呀嬸達到驅逐既效果

好想再睇執行者對決
但得呀龍係喱種風格？

屌 奶未呀

銀仔點算

好嘔心

穎澄在僅餘可移動的空間，張開了雙腿。

「過黎，幫我奶。」

「咩……咩話？」呀強不解。

「你地唔係想屌我咩，我好歡迎你地過黎，邊個想上先？」穎澄冷眼掃視在場所有人，卻沒有人卻開口。十幾個男人，被穎澄的殺氣給壓下去了。

「喂傻仔。」穎澄向呀強吐口水，果真中了。

「你地真係放心係到繼續吹水？」莊嘉義似乎察覺到有什麼不妥。自從穎澄被捉後，他一直有這種感覺，覺得穎澄總是有什麼計劃的。

她太冷靜了。

就算一個人多冷靜，對著十多個打手也不可能毫無懼色，更何況穎澄是一名女生，她不害怕被強姦嗎？恐懼是最不可能隱藏起來的情感，就算有一絲變化，莊嘉義都能看得出來。

然而穎澄臉上沒有這種變化，像是個機械人般，沒有露出害怕的表情。

「你咁講咩意思？」莊嘉義忍不住站起來，走到穎澄和呀強中間。莊嘉義的臉幾乎要貼上穎澄的臉了，他認為這種突如其來的距離，會使對方產生不安感。

然而穎澄只是用眼神上下掃視了眼前這個人，然而笑了笑，說：「你地冇人睇住果份名單，真係唔洗擔心？」

名單？莊嘉義凝視著穎澄的眼神。這個女人的話是真，還是假？他一點兒也看不出來，這就是穎澄的可怕之處。

她居然知道名單的事，這件事除了自己和「那個人」，應該是沒有第三者知道的。

「咩名單？」這時候呀強抹乾了穎澄的口水，慢慢回過神來，才發覺莊嘉義臉有難色。

「呢個時候，我諗你地已經趕唔切喇。」莊嘉義瞬間明白到穎澄的計劃。像穎澄這種可怕的角色，怎可能這麼容易就被自己捉住，所以她這樣做必定有其他目的。

比如：爭取時間。

C琪妹都成功回應到

呢次我信

In 銀Jai
We 柒s

爭取時間俾銀仔打飛機

得太少文啦,唔夠喉

「準備車！」

「車？」呀強還未來得及反應，其他手下已經行動了。

「你地幾個同我留低，」然後莊嘉義又指了三個人，說：「你地跟我上車，即刻行。」

不消半分鐘的時間，一切又歸於平靜，像是什麼事也不曾發生過似的。

呀強看著眼前的女人，笑了笑。老實說，他並不介意穎澄的口水，呀強甚至幻想自己和穎澄上床時，穎澄在上方向自己口裡吐口水，他們兩個不斷交換口水，這必定很有情趣。

穎澄的身材實在太好的，雖然沒有化妝，但是五官非常「精緻」，是一個大美人。找老婆就老須找穎澄這一種。呀強喜歡有性格的女人，這總比聽話的女人好，因為她們有自己的思想自己的想法，這種女人太吸引了。

呀強有這種想法，只是因為他第一次遇上穎澄這種有性格的女人。

「一定要扑到佢！」呀強心裡只有一個念頭。他不只是想，而且做了。

呀強左右開手，雙手揉著穎澄的胸部，不用脫下胸圍，隔著外衣玩弄著，有另一種風味。

香，好香。穎澄的身體有一股香味，是處女香，這肯定錯不了。呀強下身已經硬了，就算是在手下面前，他也毫不介意，反正這也是常有的事。等到自己玩弄完後，其他手足也可以享用。但是這次的情況不同，穎澄只能屬於自己的。

接下來有好玩的事的。呀強心想。然而要讓這事變得更好玩，必須要有些道具才行。於是呀強離開了房間，回到自己的車子裡。為了方便自己可以隨時隨地使用這些道具，呀強平日都是放在車子的後尾箱的。

呀強心裡稍稍構思了一下，穎澄被綁在牆上，這個姿勢大概可以玩哪些花式，用得著哪些道具。於是他拿了好幾種道具，然後又回到車子裡，在車頭拿了兩塊朱古力。

「黎，」回到房間，呀強將所有道具放下，然後要穎澄張開口：「我諗你都肚餓嫁喇，請你食朱古力啦。」

咁夠未

未

未呀 都未奶

吊我地胃口？

紙言嗰邊進度快啲
大家可以去睇

屌返穎澄一鑊補數

果然係快d

褲已除

催情朱古力

一線鮑

紙言出多咁多?
撚化我地?

紙言係我去旅行前po定
咪講左囉

過份！！！
好彩即刻睇左 要求同步！

番工推一推

今晚搞

幾時扑穎澄

今晚

gangbang?

我依度而家夜晚 仲唔出文

ok即刻出

呀強強行打口穎澄的口，將朱古力塞進去。他想了想，覺得一塊應該不夠，所以將第二塊也放進去了。

「請埋我果塊比你食啦，放心啦冇毒嫁。」

當然沒有毒，那是藥，春藥。

在場的所有人都知道那些朱古力的效果，因為呀強幾乎每一次都會使用這種朱古力，無論對方是自願還是被逼。這種朱古力可以將人的感官反應增強好幾倍，就連皮膚的觸感也會使大腦產生興奮的感覺。

這是呀強特意從日本訂造的，是高級品，一片的份量剛好，足夠使女生一整晚都欲仙欲死。但是一次吃兩塊，呀強從來都沒試過這樣做，也不知道效果如何。他只是純粹覺得穎澄這種女生性格倔強，一塊的作用未必太大，所以一次過讓穎澄吃了兩塊。

藥力還需要些時間才有效。於是呀強又蹲下去，在眾多道具中挑選一些適合的。他沒有封住穎澄的口，因為女人到了這時候，總會說一些罵他的話，呀強喜歡聽這些話然後看著這些女人一邊罵自己，一邊卻無力反抗。

光是想想，就足以使自己硬了。

「嗯──」粉紅色的儀器體積不大，發出振動的聲音。呀強拉高了穎澄的上衣，露出雙乳。

「哇。」在旁的人忍不住發出感嘆，這對乳房很迷人。

「啊！」震蛋剛踫到穎澄的乳頭，她發出了無與倫比的叫聲。呀強從未聽過如此刺激的叫聲，幾乎響遍了整座建築物。

那種羞澀的﹑自然的叫聲，與平日在動作電影裡聽見那些裝出來的聲音完全不同，從她的叫聲中，呀強的確感受到一種難以忍受的興奮。

穎澄全身發燒，她不斷克服自己的身體反應，卻愈來愈迷糊了。當精神失去控制權，身體就只能隨著感官活動了。

呀強加強了震蛋的強度，他知道穎澄已經受不了了，穎澄的腿流出汁液，他很清楚這是什麼，他甚至想跪下去嚐一嚐，然而這時候刺激不可斷，不能有一刻讓這個女人清醒。

「啊！！」這次的叫聲同樣響徹雲霄，但叫喊的人卻不是穎澄，而是呀強。男人的春袋被踢中，那種痛楚是難以形容的。有一種痛苦比踢春袋更痛，那就是「爆春袋」。

在場所有人幾乎慢了五秒才有反應，他們得知這件事，是因為呀強的下手開始滴血，沿著血的方向看，他們發現呀強掩著自己的春袋。

沒有紅外線，也沒有任何聲音，聽起來就像是魔法一般，但是呀強的春袋憑空被擊中。但是不是憑空，只是他們看不見千里之外的敵人，但是他們很清楚敵人手中的武器。

槍。

最清楚的人是穎澄，她更知道這一發子彈的價錢。

一百萬。

「多事！」穎澄口中唸唸有詞。然而她連說句話也顯得特別辛苦，穎澄正喘著氣。那一擊穿透了呀強的春袋，還射偏了，擦過穎澄的大腿。

「居然親自出動，睇黎呢件事冇想像中咁簡單。」子彈不是射偏了，而是恰好擦過穎澄的大腿內側。既要使穎澄受傷，又不能影響她的活動能力，這難度比殺人更高。

能做到的人只有一個──呀紫。

也只有呀紫會這麼恨穎澄，恨得就連在任務當中也要傷害「自己人」。

然而她的心裡是慶幸的，就在穎澄接下這個任務之前，就買了最後一重保險，這是她第一次這樣做，雖然她不喜歡狙擊手，但是狙擊手例無虛發的實力，卻是她所需要的。雖然沒有任何證據，也沒有任何分析，但穎澄心裡早就感覺得到，這次的任務絕對不簡單，像是有什麼人正推著自己一步步跟莊嘉義扯上什麼關係，最後接受這個委託似的。

果不其然，就在自己被莊嘉義發現的同時，穎澄深信有人出賣了自己的行蹤，要不然自己絕對不會被發現。然而這遊戲只是剛開始，能做到這種地方的人，其目的絕不是為了穎澄的安危，他的目的到底是什麼？

有文就推下

推
要扮工

之前葉秋離開銀龍嗰個任務係咪都會寫?

得你記得

努力搵靈感俾你

屌呢篇琴日紙言睇左

殺手故去到雷克入侵之後仲有無

本身都會寫

冇喇
遲d有機會寫返

快啲啦
好想知中間段日子銀仔發生左咩事

其實殺戮故寫完未?
見你紙言仲連載緊

咁應該仲有幾part可以寫住先

之前記得你徵任務都鍾意用社會議題
其實大媽單嘢都算ok?

除咗強姦大媽之外

寫完喇，d讀者話唔想返舊登，咪係紙言連載，應該就黎完

當前傳咁出

銀仔sm穎澄未

搭地鐵見到有人睇緊自己個故係咩感受

巴打好靚仔

依家上出版社傾出書d嘢

可唔可以比d鼓勵我？

我都搭緊地鐵
但我個樣

將穎澄嘅獸性激發出嚟ok?

原來係你

我入嚟留言咋, 冇睇緊故

係我

我知你真樣

你成功就比大家射下

我都知你真樣

仲知你依家係邊

你見過小妹？

千人斬

銀仔

銀影

銀龍

薛正龍

一定無死！

你係咪都睇哂紙言?

唉

紙言同步了

唔係紙言仲有一集喱度無咩

出版社嗰度點

出書有冇得優先買 話晒由post 1推到而家

出書嘅話會唔會係2級不雅
同村上春樹齊名

銀仔 介唔介意之後出一段咁既情節
大概係
呢個任務完左後 穎澄記住左今次被開發既感覺
用武力逼銀仔同佢試一次
之後佢高潮完就推開銀仔 完事
銀仔無得射
麻煩你la

同意

咩事會有呢種諗法

笑左

覺得穎澄係呢種女仔

ok我盡量睇下點

塞緊車
11點前一定有文

六

莊嘉義全速來到放那份「名單」的地方，這是一座別墅，莊嘉義沒有這麼富貴，當然買不起香港的別墅。然而這個地方卻是屬於他的，是別人送給他的。從穎澄身處的地方到別墅，花了半個小時。下車後，莊嘉義馬上到別墅的暗室檢查夾萬。

「暗號。」保安人員雖然認識眼前的人，但還是問他要暗號。

莊嘉義看了他一眼，說：「鬼谷子。」

這是他的要求，莊嘉義知道俱樂部中有擅於易容的人，所以立了條規矩：所有出入的人，不論是誰，也必須以暗號相認。

「只認暗號不認人。」換言之，只要是說不出暗號的人，無論是誰，殺！

「有冇人入過黎？」這裡的保安非常嚴密，大約有三十多位受訓練的保鑣在這裡。這些保安是莊嘉義特意安排的，因為比其他人更知道這份名單的重要性，特別是對於自己的前途的重要性。

「冇。」但是這個回答只能代表「闖進來」的人，卻不能代表「偷進來」的人，所以莊嘉義仍然是不放心。直到莊嘉義打開了夾萬，他笑了笑，然後忽然害怕了。

莊嘉義笑，是因為他認為穎澄說的「其他人」任務失敗，搶不到他的名單。

他害怕，是因為他知道自己大概上當了，一個非常低級的策略。

策略不需要高級，只是能切合人性，就必定會成功。莊嘉義自己暴露了名單的位置，大概在他離開，不，在他捉到穎澄的一刻開始，就已經有人在跟蹤自己了。

穎澄不是被捉，而是刻意落入自己手中，然後用計騙自己暴露名單的所在地。

可惡。

莊嘉義深深吸了一口氣，閉上眼睛。這是他的習慣，愈是堅迫之時，他愈要做這個動作，讓自己能夠冷靜下來，想出更好的方法。

世間上沒有「最好」的方法，卻有「更好」的方法。

xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx

穎澄當然不是一個人行動，這一次除了呀紫外，她還親自找我幫忙。

「銀仔，呢個任務需要你幫手。」穎澄很老實地說：「如果有薛正龍既話，佢會係最適合既人，但係佢呢排唔知死左去邊。」

穎澄說話毫不考慮聆聽者的感受，也就是說，我在她心中只是後備位置。

然而穎澄卻說得沒錯，薛正龍已經消失了好一個月。雖然我曾旁敲側擊地向吧台人員打聽過他的消息，然而他們卻避而不談，我也沒有再追問下去，因為隨意透露這些消息的話，他們有機會被認為是洩露情報而被處死。

就像是芯芯。

雖說我不喜歡與穎澄合作，因為她的手段實在太可怕了，總帶著一點邪氣。但穎澄卻絕不是個隨意找人幫手的人，要是她這樣做了，就肯定有這種需要。

「只係買個保險，你冇咩實際野要做。」雖然穎澄這樣說，但是我知道這個「保險」卻是必定會出現的。所以我提早做好準備，跟蹤莊嘉義，來到他收藏名單的地點。

「呢個任務只可以交比你做，因為份名單非常重要。」名單的內容是什麼我並不知道，也沒有問，因為穎澄若是想說，她必定會說。若是穎澄不說，就算我問了，她也不會說。

「呢把刀交比你。」穎澄回到自己的房間，然後拿了一把刀給我。這把刀很特別，名為「銀影」。

「咦！你改裝左把刀？」刀的設計沒變，但是刀柄上加了一個手環。

「係。」穎澄把手環套在手腕上，然後按了一段伸長，馬上變成了指虎的形狀。

「好型！」穎澄把刀改裝成更適合自己。

「呢把刀就交比你。」穎澄說：「今次任務我唔可以帶佢係身，你完成任務之後就帶佢過黎比我。」

穎澄計劃自己被捉，然後在莊嘉義衣領上放了一個隱藏鏡頭，鏡頭的畫面在我的眼鏡中放映。所有事情都必須在今天內解決，要是莊嘉義換了衣服，那一切就徒勞無功了。來到別墅的外頭，隨著鏡頭的移動，我將所有路線記下來。中間莊嘉義跟保鑣說了一些話，但是這個鏡頭為了將體積減到最細，所以是不收音的，也聽不清楚他們的對話內容。

莊嘉義來到書房的電腦邊，開啟了一個檔案，然後輸入了密碼，但是由於鏡頭所限，我看不見他所輸入的密碼。

當他再次抬頭時，掛著「吶喊」的牆壁移動起來，居然還有一間暗室。莊嘉義走到暗室前，輸入了夾萬的密碼，這一點我看得清清楚楚。

一個黑色的盒子，那就是所謂的「名單」。

接下來莊嘉義必定會生著氣回去找穎澄，我必須在這段時間內行動，然後跟穎澄會合，要不然的話，她就太危險了。

這座別墅實際上就是一種軍事基地，外面有二十多位保鑣輪流當值，入面也有十多位保鑣。要避過外面的人並不難，但是要在眾多監視鏡頭之下進入房間，那幾乎是不可能的事，特別是最後的房間，那裡必定是毫無死角。

莫說是最後一重，竟連第一關，我也過不了。

「暗號。」一個保鑣發現了我，十多個保鑣走了過來。

「暗號？」乜撚野暗號。

要潛入暗室很難，但是要從這班人手中逃離，卻很容易。

「蕭──」一聲，是滅聲器！

眼前的人倒下，然而換來的是六七個人同時湧過來。

xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx

Live

謝謝你

反對的聲音
起碼俾銀仔爽番次先啦屌

正 同步！！！
有口齒！

埋牙了 推一推

好耐無推你

係時候推下！

食咁多春藥
今次銀仔爽死了

正呀喂打了

以為你係施繼業 比人綁撚左

今次銀仔仲唔執雞

爽既可能係莫志明

打傷佢明明係廢事佢俾啲春藥影響

比銀仔食頭水唔比

龍仔

龍仔長存

屌灰撚左 隔離個故爛撚左尾

rip

邊個故

屌死你

大家要好好珍惜銀仔/銀妹

小妹真係好好

最近忙到連登都無上

小心身體

好想你快d出文

一口氣追左殺戮故，同呢個故唔同世界觀㗎可？

銀仔呢個故明顯文筆同劇情都好咗

快d出文啦穎澄

同世界觀, 不過殺戮故個時間點係幾年之前

我係咪要睇埋大學個故先會link到？依家點樣都未聯想到係同一個故，殺戮故又能力又聖獸

大學係殺戮之後, 俱樂部之前, 不過應該睇埋都link唔到 純粹有啲角色以前都出現過, 但唔睇返以前既故應該唔影響睇喱個故

殺戮故好似講過啲人出咗學校會失去能力, 要睇埋落去先知最尾點

多謝g持

我係銀妹

好希望安排到有關係，但唔睇都唔會影響咁

銀妹快啲返去同穎澄磨下

遊戲開始左，我需要更多人手去別墅同我果到。

睇到紙言？

係呀

文！！！！

我又舐

舐未呀？！

銀仔紙言出先對唔對得住呢度所有人

咪撚quote呀

銀仔今晚有無文?

莊嘉義必須離開這個地方，因為只有他離開了，才能把人引進來。

然而這個地方並不安全，就在他打開夾萬的一刻開始，就已經不安全了，所以他把東西放回去，然後關上夾萬，開車離開了別墅。

放在夾萬的，已經是另一份假的名單。這雖然不是最好的方法，卻是更好的方法。莊嘉義把俱樂部的人引到別墅去，他們卻不知道名單被換掉了。名單必須跟在自己身上，在這最後的一天。只要熬過今天，一切事情都會解決。

現在還有更重要的事要辦－－穎澄。

莊嘉義在車上打了一通電話：「遊戲開始左，我需要更多人手去別墅同我果到。」

莊嘉義當然不是一個人，電話的另一邊，就是有能力把別墅送給莊嘉義的人，也有能力為莊嘉義提供戰力的人。

施氏集團。

一個黑社會的人力，穎澄並不擔心，在過去她處理過很多類似的事件，然而莊嘉義卻不同，他擁有的不只是黑社會的力量，還有「常規軍」，這卻是穎澄所始料不及的，也是俱樂部的情報沒有提及的。

莊嘉義此刻就站在穎澄面前，看到拳縮在地上的呀強，他的怒氣油然而生。

「有狙擊手，準備！」雖然他這麼說，卻沒有人明白要準備什麼。即使是關了門也沒有用，因為從子彈的軌道看，狙擊手是在遠處從窗外射過來的，窗子也破了一個小洞。

但是莊嘉義這一句，卻不是跟自己的手下說的，而是電話另一邊的人。

莊嘉義沒有踏前一步，只要他再往前，就會落入狙擊手的射擊範圍。穎澄就在面前，被綁上了鐵鏈，任誰都可以對她做任何過份的事情，甚至這一刻，穎澄服用了春藥，根本不會反抗，更顯得銷魂。

沒有一個人敢在踏前一步。

即使遠在天邊，那股殺氣仍充斥整間房間。呀紫沒有殺死呀強，只是射爆他的春袋，這難度卻比殺他更高。也就是說，只要她一出手，任何目標都不會錯過。

事實上，呀紫的射擊的確很精準，精準得她從一名新生，花了短短五年就成為了整個狙擊部門的首領。

呀紫也是「那個組織」的舊人，所以她認識穎澄。然而呀紫並沒有面具，正確來說，她是不需要面具。因為呀紫狙擊手本來就是躲在遠處進行射擊，根本不可能暴露自己身處的地方，也不用擔心被別人看見自己外貌的問題。要是需要面具的話，那就是一個不合格的狙擊手。至少從她加入狙擊部開始，就很少有這個問題。

然而今天，呀紫卻遇上這個問題。

sor遲左

啱啱先到酒店

Live 繼續係我

地方的讀者今晚需要更多的文

文啊

好嘢有文，銀仔錫錫

睇到好緊張呀

點解劇情變成咁

莫志明, 銀仔, 穎澄, 呀紫大戰唔知乜春常規單加執行者保鑣
照道理應該難逃一劫, 穎澄係度西痕緊, 呀紫又講到咁危險, 銀仔俾人洗開咗, 未必返得切嚟

係時候呀龍回歸

應該係其他五星出場既時候

呀紫沒有殺死呀強，只是射爆他的春袋

屌你呢句真係笑出聲

其實宜家條timeline
呀龍應該未上船

完咗啦，因為莫志明都有上船，已經返咗嚟

推推推推
一次過追番晒

呢篇可唔可以出再快啲 呢篇最撚刺激

無啦啦有句扮書面語

銀仔今朝仲未上嚟

係咪想俾人射爆巨龍

春袋連巨龍一齊射爆

又想錫小妹

上左啦，timeline冇調過

掛住我嗎

天眼射柒你 如果呀龍無出場既話

無 想搵人試槍咋

咁耐都無文 係咪想比人射爆銀妹個春袋

銀妹得矽袋

再吊我地癮 眼袋都射爆你 天眼

銀仔個袋

用一千支大頭針插入銀仔個long long

咁少便宜咗佢

銀妹好驚大家

搵個任務肅清穎澄得唔得 一定好睇好多

期待下去吧

咪撚搞我穎澄啊屌

肯定唔會 唔洗扮嘢

驚就出文

//「暗號？」乜撚野暗號。//

喊咩鳩？

屌,有文未

OT到high high一上車就諗住追文點知冇

對唔住
啱啱去左洗衫

選取正確的射擊地方是很重要的，有時候更需要租用相關的單位。如果有固定地方的話，呀紫會事先準備，有時候需要租用單位，就會由俱樂部處理。例如這次任務中，穎活和呀紫早就知道莊嘉義的大本營，她們要找的，只是那份名單的所在地。

狙擊手執行任務，一般是需要四個人分別從不同方位進行狙擊，確保沒有任何死角。所以這一次呀紫拜託了俱樂部，租下遠處的四座單位。理論上，所有資料都是保密的，不會有其他人知道呀紫身處的地方，所以她能夠放心在這裡作一切步署。

理論上。

理論有時候會出錯，這次就是最佳的例子了。呀紫聽到急促的腳步聲，而且來的人異常地多。

「天眼」這個名字的意思是，像天的眼睛一樣，追蹤所有目標人物。在天眼之下，沒有一個目標能躲藏起來。另一個意思則是「閉路電視」的俗稱。狙擊與閉路電腦的配合，除了能更加準確地狙擊對手，在需要的時候，更可以保命。

剛才穎澄的叫聲特別大，就是刻意告訴呀紫自己身處的地方。不是透過聲波，而是閉路電視的聲量顯示追蹤。穎澄刻意挑釁對方對自己做出色情的事或者攻擊自己，就是為了把自己的叫聲合理化。

這次是呀紫第一次「善用」天眼的功能。這是俱樂部成立時，蝸牛給狙擊部的一個特別提示，只是有保險作用，雖然做起來很麻煩，也看似沒什麼用，然而當遇上生命危險時，你卻會感激自己有此一著。

保險。

呀紫終於明白這個道理。她從閉路電視中看見了十來人：三人封鎖了正門，每條後樓梯各有五人正跑上來。他們分明是有目標地搜尋，那個目標就是呀紫。

為什麼他們會知道我的位置呢？呀紫心想。

天眼近戰的能力幾乎是零，只要捉到本人，那呀紫這道防線就等於解除了，那個時候莊嘉義就可以接近穎澄。

事實上，莊嘉義就在等這一刻。

遲左咁耐唔好意思
我補多篇比大家當係賠罪

七

「你話你搵到叛徒？」白鴿驚訝地問。

「我派左偵探社啲人去調查，大概知道螢火蟲既線插左係邊到。」狐狸的聲線聽起來有點疲憊。

「你話，信鴿最大既弱點係邊？」狐狸的職業病再次發作。

信鴿組織分為兩部份：一是在「社區」居住的主要人員，負責整理﹑分析和提供情報，他們終生不能離開社區，也無法透過任何通訊系統聯絡外界，所以絕對不可能背叛，俱樂部稱之為「家鴿」；另一邊就是在地上生活的情報人員，他們會有自己的職業和生活，私下卻是一名受過訓練的情報人員，類似「間碟」的角色，然而這些人不需要直接執行任務，一般沒有生命危險，只須向俱樂部提俱各式各樣資訊，俗稱「野鴿」。

「係野鴿？」白鴿問。狐狸點點頭，的確，俱樂部對於野鴿的看管沒有那麼嚴密，畢竟他們的工作只是收集情報，沒有機會掌握情報的分析和統合，用途不大。

「但係如果野鴿大規模咁組織起黎，情況就會好唔同。」一隻野鴿所掌握的資料用途不大，然而如果有人刻意將大量野鴿的資料統合，就不能推斷出俱樂部所掌握的情況，甚至是俱樂部接下來的布署和行動。這種角色，類似是家鴿的工作。

螢火蟲。狐狸只想到這個可能性，只有螢火蟲才能做到這種地步，在他們還沒察覺之前，已經拔掉信鴿的羽毛。

「你有冇佢地既名單？」白鴿關心的是這個問題，他必須知道叛徒是誰，才能避免之後的資訊流失。

「有，」狐狸徐徐地說：「我已經交左比肅清組。」

「咁今日之內，一定會解決所有叛徒。」

肅清組只要收到指令，就會馬上行動。

一切事情，必定會在今天內解決。

再送多篇

白鴿又說：「俱樂部已經停哂所有執行者既任務喇，接左委託果啲都幾乎通知哂。」

「幾乎？」

「仲有一個人通知唔到。」

「邊個？」

「蔡穎澄。」白鴿說：「情報人員話佢入左去黑社會勢力莊嘉義既領地之後，就消失左。」

「就連情報人員都搵唔到？」狐狸驚訝說。

「冇錯，我諗呢個莊嘉義同今次既事件有關。」白鴿說：「洗唔洗同蝸牛講，派人去救佢？」

狐狸搖搖頭，說：「俱樂部同執行者既合作關係唔包括呢樣。」他想了一想，接著又說：「宜家最重要既，係斬斷對方所有情報先，呢個先係肅清組既任務。」

狐狸比所有人更無情，只因他唯一有情的就有任務，與俱樂部。

狐狸和白鴿都很清楚，俱樂部唯一的機動部隊，也就是最強的部隊，就是肅清組。

「佢地既目的係咩？」

「俱樂部既控制權。」狐狸的眼睛亮得有點不正常了：「正確黎講，係四大家族既控制權。」

「四大家族？」白鴿頓時明白了：「佢地係五大家族其中一個？」

狐狸點點頭：「對方係施氏集團。我已經調查過佢地既資料，呢排佢地同螢火蟲﹑莊嘉義都有聯絡，成件事都係佢既策劃出黎。」

控制其他四大家族，就等於擁有了他們的財產，但那並不是件容易的事。

「你既計劃係點？」

「捉住最關鍵既問題。」狐狸雙眼發光，愈是危急，他愈是興奮。

銀仔實係乖豬豬

銀仔真乖豬豬🐷

我都返左黎了
一次過追哂
推

偵探
唔搵人救穎澄都應該搵人去姦咗佢先啦

紙言今晚應該真係會同步哂
唔會多咗半篇/一篇

銀仔你好好 我等左好耐
如果有多一篇就好喇

有文推一推

暗暗debug
合理化返阿ken老婆

好難得有個故我每次入黎都有文
要讚下銀仔

又比你兜到喎

野鴿名單就係莊嘉義要保管個份？

係咪諗左好耐先兜到

推下先

一起身入黎見到射左好多

召喚銀仔

個bug一俾人發現已經有人幫佢兜

銀仔近排唔洗返工? 日日咁遲先上嚟

銀仔死咗去邊？！

好似話去旅行?

welcome back

咁就好

琴晚po完就訓左sor

明明就冇

btw做咩咁多負皮

果陣咪話左係快手打錯個名 唔係bug

係到

係啊 搭車覆大家

因為quote文?

無嘢啦 去玩啦

今日似會爆post

個任務指定要攞份名單 係螢火蟲委託嚟設局陰9啲執行者?

但份名單又話俾莊嘉義換咗份假既入保險箱, 偵探又話已經攞咗份名單俾肅清組, 計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計中計???????????

開始比精彩更精彩
但有度唔明
邊個俾份野鴿名單俾莊喜義？

邊有咁簡單

知你旅行咁聽日唔召喚了

偵探嗰份都係假既 調返轉 肅清哂啲自己友

暫時唔交代住，過2篇會有

會唔會係有人一早個有25仔 所以整定一份假名單出黎 莊嘉義果份都係假 所有野一開始都係假 連穎澄都係比組織利用引內奸現身

去緊旅行好難開新po
仲以為可以撐到返黎

咁就快啲返黎香港喇 唔好去挽喇

搭緊長途車
btw 挽...

你都係準備定開新po啦 一陣又俾人搶1001

Sorry囉 唔好去玩

推推推推,
忙到文都冇時間睇

野可以唔做，但文唔可以唔睇

因為我都係野可以唔做，但文唔可以唔打

今晚早d返酒店搞

一陣食完飯就爆post

好型

銀妹好型

依家出文即刻再型啲

收咁耐大假？
冇撈了全職出書？

放

應該係

2個星期姐 唔計6日都係10日

銀妹 我回來了

咁都唔明？！因為凌辱澄澄不成囉

襯無未返到酒店推爆post,搶咗個1001先

你

推多一嘢

推多兩嘢

推夠三嘢

好賤啊.jpg

啱呀

我要vienn bb 話我好賤先會回應😌😌😌

一齊努力💪

推爆銀仔

問題式推post

究竟邊份明單係真呢

咪推啦
搞到我玩都玩得唔安樂

多負皮證明大家支持你

開新啦

銀仔唔好咁大聲呀，知到你玩得唔安樂大家會推快啲架

推多嘢

銀妹以為大家好錫我

你叫小妹情何以堪

開新post未

依家回程，車上開
唔好洗我版，我要慢慢post曬d野出黎

記得開新post緊係有文

我錫銀仔唔錫銀妹

比十分鐘時間你

新po正皮留名就係咁簡單

可以開始推

今次個1001仲唔係我既

太天真

依家讓下你先 等你覆多幾句

977

979

981

你地去推新po啦
呢到交俾我

984

唔好咁辛苦你

985

?

……

落雨推po

不如我地999/1000停？

好